去過HA睇病既朋友, 可以來呢度投訴

我幾肯定HA既前線會撐病人, 因為高層質左佢地食屎好耐

如果你對HA既服務好不滿, 而家有大條道理俾你對準政權去開file投訴

順便提下, 如果你有EU passport (BC都計架), 前兩年過左Data Privacy Protection Law, 有曬證據係可以集體去告HA架, 告完仲有錢收

推一推俾多d人睇

推到HA仆街